鏗鏘集：歷史的補白

16年既鏗鏘集 講左點解 香港唔係中國一部分 快d睇喇ching

backup定先

推

太有道理

立dee